J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 14

各位巴打想傾下形態分析，貼張圖上黎講下自己意見先
建議新手們睇左標題幾位大師既書先好落場

Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw&nbsp;
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw (2)&nbsp;
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini、JLaw (3)&nbsp;
Jesse Livermore、William O'Neil、Mark Minervini (4)&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini(5)&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini(6)&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 7&nbsp;
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 8
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 9
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 10
J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 11

J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 12

J.Livermore、W.O'Neil、S.Weinstein、M.Minervini - 13

留名

我推爆左，大家入嚟留個名都

呢度好處係 止蝕個個都會講

哩到d巴打好warm, 唔知大家見唔見到我開

lm

LM

留名等TG

又要留名

加埋呢個tweet啱啱好

痴埋過黎先

記住我哋係做緊swing trade 可能我哋升果時跑唔贏指數 但大跌果時我哋唔會好似指數咁硬食
做到呢點已經跑贏指數好多
focus 返落自己個倉比較重要
btw tg 無意見

wkhs

倉底有3%TSLA，無理佢好耐

wkhs終於都升左 早幾日@24.6買左就跌重諗緊係咪睇錯 lvgo有留意冇買 依家有兩隻free roll緊 但依排升到咁勁有啲驚大回調

冇
我純粹畫咗條trendline ，一掂就彈上去

睇左好耐，今次買佢既決心好大

NIO

所以我即日走左

多謝東澳巴肯屌下新仔

又一次冇紀律panic sell同fomo...反省中

睇加注位個度今日好有共嗚

多謝UK巴無私肯出文教一眾新仔玩。

我代睇post既cd-rom同新仔多謝你。

靜靜地幾好
btw 初來報到 都有睇書加跟post嘅巴打們學野

巴打做咩

有冇人同我一樣一隻爆升既都買唔到，揸住一堆慢牛

金融周邊

如果係free roll 緊，我唔介意佢慢牛

依家反而4隻free roll 都係港股
美股仲等緊

咚咚巴. 個googledrive 唔小心改左你個TGID 😂 要麻煩你改返 sorry 🙏🏻

痴線，推post快到
tg冇所謂，跟大圍

希望入到

New post lm

訓醒見到WKHS 開心晒

進步咗，昨日隻968 回咗10%，AMD 跌4%

但個心都好平靜，1隻free roll、1隻未中SL
熄咗浮動賺蝕金額好有用

我反而諗住練習下加大r 本身個數

依家用緊倉1%，將來可能試下1.25%、1.5%...

UK 巴果種r = 2%，等自己Trade 熟咗先

我最近都睇番trade to financial freedom
不過新手仲要摸索自己嘅心理關口

Lm 連續三日綠

R = 2% 一跌，就輸到pk。。。

3日綠不過升覆好小

巴打咁快回復返？仲未平伏返尋日亂咁sell

我雖然叫春，但冇panic sell 我諗都有少少進步既 巴打不坊記低今次經驗，下次再做調整？

哩到d巴絲都講得好好，我哋唔需要同咩野比較住，每一次係錯誤中學習就好夠

我哋最近d心態都差唔多一齊涯住！

Btw 我尋日都除左jd同LVGO 2棵草

玩左三個月左右，尋日W太急加注到3R，跟著中stop loss，反省中...

其實都要多謝盧巴有一個post講新手最好入返d FAANG紮袋。尋日好彩有amzn追返少少

一日未死場遊戲就未完 最後埋單計數果下先係真正既結果

多謝巴打

今次買個教訓今個weekend打算調整下自己下注大小同加注個trade plan...

btw我都買左JD同LVGO...

你兩個咁同步

開學少左追post 但都想入黎學野

JD 早兩日先入咁快除？

大隻都有慢慢黎

跟自己步伐先重要， 殺基巴小心啲野走完就升，否則都係比啲時間同空間隻股票。 之前LVGO 我係坐左2星期佢都未郁而搵到隻更好先轉過去

我諗好多人見到人high，自己就心急不斷搵股入，但可以換換下換左d更差既

新人留名
跟左MM一排發覺自己好少做到2R trade
成日去到1R無take profit就洗返落去蝕埋
最近隻OTRK就係咁 唔知係因為個SL set太多

冇計啦,買太多,為左風險控制,唯有清

改左setting了

我都驚,不過佢之後升定跌係屬於「未知」既risk 係我控制唔到

咁我而家只可以做我做到既事,所以就算佢之後爆升,我都唔會後悔既⋯

考驗心理承受能力
當年蝕幾千好似好嚴重
依家SL 輸幾千又覺得無乜野

想問下有冇咩網可以好好紀錄返自己d trading

我自己有個excel 但係冇market data 要收市自己update

有少少麻煩

Same

新手留名學野

Lm

livermore巴打推薦：

twitter高手推薦：

UK巴 仲有冇位

正野

想問各位巴打點先為左over-extended?

巴打係唔係仲用緊Tradervue

係

木星巴第一個post之後就無出現

留咗名係tg list 架我，但係未見你add

個handle未有喎

唔係零和黎緊wor

出面又多一個mm po
就嚟變公廁

感覺似呃人

就黎收費嫁啦 uk 巴都開個啦 幾好搵

又一個攞mm啲料賣

新仔支持UK巴開UK private access。我諗e個post有唔少人會考慮課金學野

應該係stage突破左20%，前面數字先會+1
括號係未夠20%再出現pattern的count

Consolidation你用箱型理論睇就得

出面有mm po? 唔見既？

我覺得係，你話我知點解唔係，講多少少

可唔可以放多次seed想學野

易啲坐 尤其啲powerplay 波動大既股

尢其係d 大波動股，完全可以玩到buy the dip。

👍

係，驚假突破可以玩呢種
但順市就可能miss咗 niu呢啲一大棍爆升嘅股

Leif既Twitter成日都會post佢買左d咩

不過佢比較鐘意玩細股powerplay，新仔唔係好夠膽玩依大波幅既股住

要識睇位入同最重要係識止蝕
P/L ratio好重要

[url]想請問下大家點睇Brp呢類Rs 高有型態但行業唔係好強勢既股?[/url]

應該最好先揀高排名嘅行業，再買高RS嘅股
咁樣勝算會大啲

唔該哂巴打

Eg SEDG industry group rank 1而佢RS 98, 所以佢突破時爆升機會會較大

明白
想問多句如果睇圖靚rs高但係行業排名唔高的話
係咪寧願唔買
廢事over trade?
定係都係睇返自己既風險承受能力？

由post 1追到呢個post
咁啱忙咗兩日冇上嚟
miss咗個tg Channel

分享

收到
唔該哂咚絲

入唔到lu

佢跟我買

過條法案黎玩下

開市不問價allin

想問大家睇咩書學？
超級積效？

大家點睇呢隻？
波幅收縮
但有粒射擊之星 連一個大綠柱
係咪代表買得過？

2359

1810 @21.8 冇追到

我睇龔成老師

勁嘢嚟

共蛇老師話見到優質股跌 你要更加開心

想指教下：理想持股4-6 隻。If 呢4-6隻未到合理加注點（都有profit)。同時眼見又有其他股有setup想買, 好似會買到成倉貨咁。你們會點做

你無可能買晒所有setup

你又岩

Thx Ching. 有時見到呢度d 妖股 晚晚放煙花好吸引

最緊要既唔係跟人，而係搵適合自己既投資風格

成朝剩係玩左1810

順住人名睇？
有冇邊本岩新手睇？
隔離post #1 即係邊個

搵到了
感謝

依幾日個市真係好多嘢想買, 多多錢都唔夠

又開始多新仔，代所有新仔同一眾巴絲講聲對唔住先，新仔只係想學下野

盤前溫馨提示：唔好Gel頭

牛市gogogo

咁早gel定無一次有好結果，我決定收聲

求下大家唔好gel住畀我free roll 先

黎個高開低收

都幾大機會

真，升太急個人會驚

盤前已經有幾個alert

新仔想問盤前大家會唔會入貨

掛盤 入到咪入

盤前升到咁
有無人同我一樣太驚清咗倉

唔會，成交量反影唔到

唔好屌我
我新手

巴打會唔會升到驚左反手沽貨

Sh 派又贏

準備出去幫sh 派打丁

wkhs差少少2r freeroll 之後拎cash睇戲 驚回調嘔番啲profit出黎

已經沽咗

好癲 set高少少先 冇set盤前放

我都放哂，升得太急

平常心，一日未止賺都唔gel 頭住

今晚實高開低收，盤前gap up 沽貨，再反手整個sqqq

發大達啦

no gel head please

最後都係跟plan 2r多啲 29蚊放左一半

入唔到場

wkhs 大家gel 頭 gel 到咁熱烈

VEEV 妹下妹下咁倉左新高

NET算唔算climax run

乾升 今晚契母跑輸大市

唔算，等出現lower low先。

今日中小型主場

過山車

wkhs sold half

plug set 2r止賺比佢洗走左

bought knsl

又大船

bought lazy

呢隻好難唔大船
利申 同船

我貼得出黎預左變大船
大把靜靜雞買左

何止大船，挪亞方舟嚟

+1

RUN直插

但我冇上船冇錢lu

爆左成個星期 轉場炒第二個sector

唔止一個星期啦好炒得

Lvgo仲妹緊 妹到幾時

個市升得好急 今日好多都hit左止賺

今日係唔係正式既ftd

今日好似rotate返去large cap stock。
多謝盧巴之前教新仔入d FAANG紮袋，個人真係會定d

cls 納指仲咁有力聽日都唔會有好野

成交量睇黎唔夠

今日 gap up，點都會補返個位

指數升 但今日個倉無點升

無事既，追得返

離個底好似多過9日？納指

@144 磨佢老母

射死人

好耐無見 魔鬼巴

long time no seee

FUV

你講我先search 我weekend screen佢唔到 但已經過左我個理想入場位 所以睇下算

個盤日日大升 我個倉日日都蝕錢 屌那星

巴打冷靜先，你睇左書未

未睇哂

我會咁畫

妹住上，早啲訓

聽朝睇結果 + 洗唔洗返工

Tsla要上未

教科書式收縮三角

wkhs 回晒塘

Freeroll 緊就唔好理佢啦

無咩問題，咁大隻股幾蚊上落唔洗咁大反應

個倉紅咗大半

盤前又跌要panic sell了

我尋日升左好多...AAPL AMZN FB

尋日升大件野, 啲細野唔少高開低走

快啲賣，走鬼呀

酒呀

今晚又要輸曬d profit

唔驚

打風無野做
前兩日博客來買嘅多空同trade like an O’Neil disciple 到左
溫下習先

有d野想請教下各位巴打
見jlaw最近有d交易揀既股150天線係低過200天線，雖則已經有vcp形態，但記得睇書個模版係要50ma>150ma>200ma

2條天線有向上趨勢都算係stage 2

其實係有得調整的，市旺太多股符合條件就自然要嚴謹啲，市衰就要放鬆啲（不過唔係鬆到阿豬阿狗都入得）

我基本要求係要stay係200天線樓上先考慮

基本上，兩條長期trend line向上。另外50天線位於150天及200天線以上都可以入手。

用過博客來買書會番唔到轉頭

平到仆街 又快

你仲有咁多倉位？

可應要融資

唔該哂兩位巴打

似係

唔好炒消息睇晒書未 未唔好落場玩住

唔知，我睇書好似無寫

仲差李佛摩未睇，一時唔記得左，ok,繼續持有，thanks

BYND做乜事

走先

tsla

走呀

SRNE

天水圍驚驚緊

otra係咪pocket pivot set左10天線唔知買唔買得番

TNDM 終於有反應

still good

好似成個型態收收地皮喎

我見佢近50天線support又有成交上10天線咋

lazy堅抽 lvgo都好似識郁了

連登大船LVGO係咪想起航了

阻力位都未破就gel

lvgo不要再說了，人地假突破，佢假郁

世界大船

Mm

上到147.4阻力 但係冇量

同船

Crwd

無力上留番下次再黎

Zm 好似要突破
可惜已滿倉

TSLA 之後到LVGO，明日大船

TDOC

kirk

TNDM rip

兩隻都有

LVGO volume is coming

新仔拋妖股磚，大家交流一下：
BCLI

RS:98 Industry rank: 66（唔算理想）

Setup: Cup with handle, retest cup with handle pivot point

走勢：今年7月到10月做左一個好大既cup，handle係10MA之上，但下跌幅度有14%，唔符合handle緊密既條件。

成交量： 10月6號， breakout前兩日成交縮得好犀利。10月8號breakout成交量放。之後兩日下跌日成交量縮。今日10MA仍然有支持。

買入點：突然點@17.8新高。但離現價有5%，怕太高既話可以貼住10MA@17左右入半注試試先。

缺點：妖股一隻，大家注意風險。

有錯請屌。

我見識少 搵唔到入場點

假突破wor 冇handle可言 睇量10月6號縮得一日 前兩都高過20 50ma唔叫縮得勁

lvgo忍住唔gel呀

佢地合併左

同埋tdoc 啲call價無咁閪 ask bid近啲

想請教下巴打們 nio 突破22.45買入既睇法

不過暫時呢隻都冇setup 睇第2隻好過la

暫時剩係識vcp一種
見到29/9個棍打上去之後又好似開始做緊d整固
之後個價量又越黎越窄
有錯請屌

睇過但應該吸收得好差 番去溫下書先 多謝咁打位巴打指教

唔該哂一眾比意見既巴打，你地講既買入點問題新仔還要加強訓練。

睇返都係9月28日個日入最靚仔...

感覺最近少左好多PO圖拋磚研究post，新仔希望大家可以一齊唔怕魚PO圖+比自己既分析博下屌。

一齊學野 ，一齊拋磚啦

W比佢震走過兩次，岩岩仲睇緊有冇機會pocket pivot再追佢老味

原來已經離50MA有3%，不了

其實我唔係好睇得明W個handle個度想點

原來有巴打po左

巴打知唔知pocket pivot 仲可以睇10ma

唔係10Week MA咩？

...Google 都搵到啦 清

對唔住，我記錯左，抵屌...

睇多啲書

ching唔怕 我習慣會抄bullet point落notes 睇下幫唔幫到你
去muji買個D簿 薄薄地 做trade set order前review一次幾好

我暫時唔會再貼磚住，因為似乎之前提過妖股一排就全世界玩妖股，但好多風險同注碼又控制唔好，暫時不宜再貼磚，廢事剩係識跟。

但如果有巴打貼左圖畫既分析岩唔岩都好，都會睇下同講下自己睇法。

多謝巴打意見，其實我都有張書既point抄係張紙到+screencap。不過成日太懶冇睇...淨係大概記得有邊d pattern

新仔仲未睇第二次MM頭兩本書，仲睇緊Secrets for profiting in bull and bear markets...

大半倉AMZN、AAPL、FB、TSLA比MM燈哂

巴打你係未有profit就一次過入咁多隻？

下, 如果唔係蝕左呢個倉位9%, 我今日帳戶係+2.7%
衣家得返+0.12%
BTW我睇書(MM / O NEIL)果D例子下下都80~1XX%
其實買中呢D機率係咪好低?
因為我衣家抱住個心態希望隻股係升80~1XX%

大師

MM有講，圖係升80-100%
但係實際操作唔係strong hold到尾

中間會不繼賣出，再買番

所以目標唔使一下set到咁遠

其實搵10隻升10%易過搵一隻升100%

1169

新仔唔怕魚，拋磚任你屌。

再來一發。

1) CYRX

RS: 98 Industry rank:35

Setup: Powerplay?, VCP

走勢：
由8月13日到9月頭升左一倍，符合powerplay第一項短時間升100%既條件。
RS98，符合埋第二項條件。

9月頭到10月開始做緊consolidations。由高位到低位有~25%，尚可接受。

成交量：
成交量唔見有明顯縮，但係升明顯放，跌明顯縮，算幾靚仔。

買入點：
1） 7/10 突破49.8 （已過）
2） low cheat: 昨日突破50.1
3 ) VCP: 突破 51.8

密切留意中，有錯請屌我老味。

呢個好啊 49.8左右都會係我買入位

呢隻尋晚都入咗

大家買入點係咩...可唔可以交流下

你個買入點(1)
我睇佢係幾標準嘅雙底

其實尋日50蚊左右出現左機會，不過新仔爆倉唔想孖展住唔會入，只係純交流學野。巴打們所講既double bottom好有道理。

我睇左幾次low cheat個章節都係唔係好識睇書所講既橫行係點睇...想問一眾巴打（2）既50.1，係唔係low cheat入場位

新仔既睇法：

個base太短，之前有高手講最少要有20枝燭。我會覺得股價屬於overextended，但係個trend仲未破。如果想買既話我會考慮pullback到10MA/20MA個時候買。

有錯請指出，歡迎大家一齊交流下。

船上已多人

多謝巴打意見。

新仔仲想問巴打：股價其實係7/10至13/10都係一個~8%既區間，咁52.1其實又算唔算low cheat，定係普通vcp既breakout

nvda cup with handle
已經入左注, 係唔係穿前頂589.07 再加會好D?

cup with handle

Nio 咩事又gap up

捕左佢幾日點知又要gap up

CYRX

利申：冇買到

APPS

有3R 走左一半

3R 走1／3 其他freeroll

CYRX無乜力

有無人睇緊ENPH
有無機會high tight flag
不過量縮都係2 3支日K

GTLS
太多貨，尋日比人Break even 震走咗

10分由54跌返落黎

紅日

但那來買入點

幾靚仔 睇下有冇機會整個handle

做完運動返尼成個倉同watchlist紅左

得tsla頂住

zm唔生性

個市衝左咁多日，休息下好正常

咪係!

FTCH

電椅日

密切留意緊佢邊個位有力反彈

如果量大同跌穿琴日低位就唔考慮了

靜哂
大市一跌大家就熄app訓覺

真 set曬stop loss無野可做

究竟9月10月係咪得我一個個倉重傷
明明已經跟足pp入場8%止蝕 7成股都係掂sl 離場 輸左成10%
琴日賺既今日又蝕撚返哂

我都係, 想知呢個係咪一個大市唔好既signal

時區問題次次都一定要SET定買入位同止蝕, 無煩惱

Fsly

Fsly咁樣 無仇報 痴線

好在賣左半

選股同入場位有問題買左咩股？

基本上我買既都仲賺緊,係有少少獲利回左少少，但都太多數正數，少數stop loss.

9月蝕既有irtc tsm actr 之後已經收左手唔敢玩 自行清倉
之後今個月玩返之後止蝕既有tsla yy
琴晚見個市唔掂又止賺左pypl spot
亦都有部份係衰多手冇跟plan 自己止蝕左
基本上有賺既係得wmt 同se

就係比9月跌市嚇到呢個星期先入返多d 貨

巴打好似冇乜trade plan喎，尋晚見個市唔掂？新仔想問巴打點解覺得個市唔掂？大家交流一下

巴打你似又驚蝕但又fomo
美好化咗某啲setup先不停hit stop loss

巴打你略略review返自己之前既trade，睇下你止賺止蝕既紀錄啦

巴打清倉前睇一睇weekly, 琴日係好正常既回調, 唔洗咁心急cut晒D野
另外可以將所有unrealized PL disable左佢, 關注番每單trade, 而唔係賺緊/蝕緊幾多錢

睇資金流早幾日已經流緊出股市 加上琴晚開市跌到收市

多謝各升巴打comment 睇黎最大問題係我個心理

勁到可唔可以教我睇

跟
約咗agent 睇樓了

其實係pull back買係咪難過係breakout買

資金流可摸耳教下我點睇

遲啲會唔會再開 依家仲睇緊書

呢個世界無水晶球，好似wkhs 你到左2r /2.5r 甚至3r都唔止賺，結果就要損手。所以買入之前有計劃，然後跟就得，保守就2r食半。你永遠無可能賺盡一隻股票既升幅

細價股點解係細價股通常係有原因，建議玩番大中價股先

睇返啲十蚊十五蚊樓上

趁機會睇吓回調市邊啲股夠硬淨 可能係入面會搵到market leader都唔定

下次再早啲睇會好啲

難既意思係指成功率？

市場自然會話比你聽邊種方法有用

好記得有段時間Breakout 隻隻一飛衝天
但有段時間Breakout 假突破，3日SL

船長出現埋，準備沉船

Market leader 9月尾出哂嚟
睇下big cap邊隻彈得最快就真

W想點架，好似無力升咁，不過睇一小時圖，突破位應該係316

無力咪由佢hit落stoploss

310買，-10% sl, 已經比好大空間佢

同埋想問呢度嘅巴打，你地係咪都比較少睇eps 我見好多磚ibd eps score都好低

-10% sl

W 我昨天都比佢洗走左 中左止蝕 就睇第二隻算啦 之後睇下有無入場位 重新入場

中左fsly 呢棍 更加明白紀律既重要性

你永遠唔知幾時會食一棍

所幸係冇蝕錢

今晚夠2.5r個d食左先

真，我其實CD rom 左好耐。
發覺好多巴絲都好無私咁教人提點人，真點有愛。

我自己都好感謝各位巴絲，令我獲益良多。

MM呢排好準, 希望做個好船長

真
CD Rom 新手睇大家分析學到好多野

大家頂住，今晚要嚴守紀律，謝絕panic sell

遍地屍駭

小事，就到前頂係要調整下先

呢兩個禮拜升咁多，實要跌番d出黎
係頂唔頂得順咁解姐

有set止蝕的好處就係你會知自己worst case會輸幾多，有數得計，個心會定啲

坐定定有咩事埋走

如果今日hit sl走 諗住買番啲大股等調整完慢慢上 aapl 50天線好似都唔錯 巴打們點睇

Panic sell la

賣哂等撈底SH
屌打止蝕師

你有好多？

我都係
呢d情況我睇mm本書有人話得開市panic sell完先賣，有人就即賣，巴打們點處理

好無紀律地premarket 走住啲貨take profit先

premarket同開盤係散戶市場，等開市慢慢panic都未遲，唔差個幾粒鐘

所以就話無紀律，唔睇埋嗰一陣。不過都留咗半倉貨嘅

唔好變鳩叫post

今日冷靜清返fsly d 貨尾同2.5r 既留返cash先

新仔唔怕魚，拋磚任你屌。

是日磚頭：

LPSN

RS 94 Industry rank 14

Setup : Cup with handle

走勢：
至9月頭大市回調到今日form左一個cup，暫時未出現handle位，未來幾日既價量走勢非常值得留意。

9月初大市回調近26%，幅度尚可接受。

成交量：
上星期成交有明顯收縮，升放跌縮。但因為未出現handle位，要密切留意之後幾日有冇機會發展緊密既handle。（1.成交量縮，2.wedge downward，3. 回調8-12%，4. 價量有冇緊密）

買入點：
暫時未有，密切留意handle。

歷史買入點：（純交流）
6/10 low cheat：@54.09
13/10 3C @58.7？？

有錯請屌。

平常心，中哂5隻SL 最多咪輸5%

UK巴琴日見到OESX 出現類似妖股的形態,但最後都冇突破到，想請教下有冇野係選股時諗錯咗？

買入原因：
1. RS:98
2. 3個月內升超過100%
3. 10月13日有價量收縮
4. 50 和200 ma 都向緊上

想問下有咩諗漏或者諗錯

你買入點係邊?

最後嗰日條下影線咁長，收市係前日既低點好似係唔好既signal?(有錯巴絲請指正)同埋價量收縮唔夠多

8.78 見佢升過前一日收盤價

唔知你有無留心追post 同睇uk巴既example
你講既買入原因全部都係基本條件黎

巴打選股無咩問題，呢個係典形做緊一個cup，有機做緊handle（未confirm）
趺時量縮，升時量增亦係另一個good sign，

買入點方面：
6號係一個3c，係首選既買點。entry位就54.09-54.5都係一個可以接受既範圍。

但13號唔算另一個入場位，價量縮但向上係唔應該入場，盡量搵d差唔多一個價zone既。
反而12號pull back去57蚊再backtest成功都係一個偷步位。

之後考慮點樣係6號之前screen到出黎，計好注碼同入場止蝕位，就會好自然係6號操作成功。

冇中文版

唔該晒UK巴，你每次打篇野仲長過新仔既分析...好滾動

好人一生平安，祝UK巴愈搵愈多。

“價量縮但向上係唔應該入場” 《==依句好正，William O Neil書其實講過但係唔記得左。

暫時仲有profit cushion...希望唔會跌太多

*2, 但係有一隻已經一開市就中SL

一開市好多隻都GAP DOWN, 比D爭扎!!!

玩完

sl係咪唔set整數好 一掂到就抽上 勁過牛熊打靶

係，幾個大師都講，止蝕位唔好放係明顯位置（重要支持位/整數）可以放近d亦可以放遠d, 睇你既style

UK巴
新手一問
請教吓係咪5號個日破54.09 （2號高位）， 係咪已經可以進場？

otrk set左61 想喊

準備跌

```

想問下咁多位巴打，好似今日咁gap down前後回返，如果開市前個價岩岩係止蝕位附近，有冇話因為開市果5-10分鐘比較波動會等幾分鐘再執行止蝕？

因為岩岩一止蝕完再check價已經上返3%，所以好奇一問 （明白佢都有機會一直落）

可以 有啲人頭45分鐘唔做任何操作

真，中過太多次伏因為咁。我都諗住咁做🤦🏻‍♂️

未可以，因為去到2號既價量都未收縮晒，你睇下2號枝燭成6％，量就有縮但價無縮。

想問下淨係low cheat可以參考埋小時圖
定其他type eg3c 普通vcp都可以睇埋小時圖b

垃圾Tsla 突破失敗

有無人轉沽佢

其實點解MM 會買? 我見10月頭到依家都無大成交過

你可以試下做空軍...

其實今日唔係跌好多 只不過前幾日都係跌緊 今日就守唔住了

short 緊

超績3入面幾位勁人都分享過呢樣野，可以睇下

Tesla個圖仲好靚 一個浪一個浪咁收縮緊 暫時都係坐定定

DKS 有冇人留意?

Mm啲書嘅閱讀次序其實係咪應該1,3,2?

base太細

我第一眼望覺得似早兩日Nio先咁問

同意。新仔冇睇過3。但係覺得睇1先再睇2會有多d感覺

[url]想請教下uk巴amd點解會揀82.5?[/url]

唔覺14號有收縮
你睇番tcs 呢幾日可能會get到

yes

連vcp都唔係,再講vcp係毫無意義的

V乜CP 3c都唔算既感覺 平台位太高

新仔都係因為industry放棄...依隻industry rank差唔多包尾

另外佢個50MA向下，唔係好想買。宜家個市有更多更好的setup

今日好靜

星期五悶到
唔太敢買, 開左半注 CHNG

悶到... 訓了

教壞小朋友

有冇巴絲又有留意番CRDF?

有無人入咗DHI?
創新高但又大棍跌返落黎 高成交量

屌我SET左買入79.15, 一開市就買左, 諗住佢GAP UP呢鋪和味, 點知一起身見到落番去

IPO,RS 86

仆街我仲衰 我買唔切高追81
跌到....
巴打仲揸唔揸
我諗緊可能星期一盡早stop loss

巴打你睇書未？

睇哂3本mm啦 實行緊3個月
EXPI, NIO, ZM 都有好好嘅回報
只不過今次佢陰燭突破 我覺得有啲驚

我知我入場位高咗係衰仔 因為gap up買唔到所以高追
PP係78.97 stop loss 74.17 係6%
而我入場係81 所以我stop loss其實係9%

巴打有咩意見？喺呢個情況下繼續持有直至hit stop loss?

其實都唔係跌好多啫...只係假突破同成交唔靚仔，可以再觀察下既...

新仔覺得師兄可以諗下自己有冇d客觀，而係未打到stop loss前，就會離場既指標可以參考？如果每次高J然後跌你就驚就叫哂春咁唔撚掂架喎，謝絕panic sell啊巴打

圖？連登真係網絡孤島

新仔覺得唔算

暫時覺得你自己都唔肯定既話通常就已經唔係。好既VCP通常好明顯睇得出

有冇tg link一齊傾

師兄我俾三幅我覺得係VCP既你參考下啦

4W, 2T, 4.5%

依幅可能會有爭議...

8W, 3T, 7.2%

歷史:

4W, 3T, 7.7%

我會mon實D呢隻, 因為咁樣高開低收大機會係假突破, 但係唔會星期一就斬
因為我有幾隻都panic sell搞到無左好多利潤
最多最多SET緊小小SL位, 但唔好不問價星期一就走哂
或者學第二個巴打講2段SL (雖然我都未試過做到)
panic起上黎我自己都驚, 成日走要就升番

求入gp
🙏🏻🙏🏻